SCC0661 - Multimídia e Hipermídia
- Trabalho 1 -
 
Guilherme Caixeta de Oliveira - nUSP: 8504368
Henrique Cintra Miranda de Souza Aranha - nUSP: 8551434

Para compilar, basta utilizar o Makefile (make).
Serão gerados os dois binários, conforme especificação (encode e decode).
